(笑死) Chinese woman joins handbag in X-ray machine

Chinese woman joins handbag in X-ray machine

入多幾次應該生癌

wow

吊咪搞到部X光機爆炸

柒出國際

wow? not old news wo

為護送包內財物，女子竟爬進 X光機